(求賜教) 有關合拼驗車問題

前因：前幾日比人鈎咗部車去小蠔灣，尋日拎車要複驗(14天內複驗)

聽個拖車佬講話本身就嚟到期驗車，可以將兩件事合拼，然後就可以去出面驗車中心驗。但佢話呢啲手續要搵車房搞，(求證實)

有無行內人/巴絲知道咩玩法...?

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

驗車令問題